屌你老母 究竟邊個發明返工 同我企出黎！！

我立即 屌你老母

冇工返你食屎

返飽佢啦你